一人一個理想嘅上班環境/生活

無聊 無野做
無是非（唔參與）
同事好nice
單機生活
人工唔錯
咁叫唔叫做好？

邊度有呢種工

好想知道 大家平日嘅番工生活究竟係點。尤其呢度咁多人都勁高薪

1

你都講哂啦

仲要近

仲翻工？
"人類嘅終極理想都係不勞而獲"